剎車異響問題

架車渣得耐（1小時up）
剎車時候會出現 ‘格格格‘既聲
請問係咩問題？
平時完全無問題

d聲邊到來聽唔聽到？

檢查下煞車皮厚度

正解，夠鐘換皮

我上次直頭brake 碟夠期 睇下兩邊brake 皮有無厚薄差太遠

有可能夾到石仔，隻皮熱左先夾正粒石仔有聲

應該係石仔

係度問，無用，揸去車房俾人檢查先

搭單問,換完brake皮同碟剎車都仲有尖叫聲係咩原因

隻碟舊左，你磨下隻皮角就得。

或者brake太熱都會